［求救］有冇巴絲知道係益蟲定害蟲

長身 瘦底 多腳 長觸鬚
係屋企見到

奇行種

衣魚

可以點處理？

進擊的衣魚

在建築物裏，衣魚必須要有潮濕及有空隙的環境才能生存；只要環境乾燥、建築物沒有裂縫，衣魚就會自然消失。以下一些撲滅或消除衣魚的方法，雖然有效，但都是治標不治本的：

試下養佢

蛀書蟲

養隻貓

silverfish，食紙同綿多，冇乜害